有無人睇過2g1c

有無人睇過2g1c 好似好猛料

2 gay 1 cat